發覺著住裇衫帶口罩，啲廢老望都唔敢望我

有時著普通出街衫 + 口罩，啲廢老就眼超超咁

再望叫人事部 Nancy 抄撚左你

真 睇落似專業人士

大學生今日開始，裇衫返學睥鳩啲廢老啦

我著恆大性學院tee+口罩 啲廢老都唔敢望我

一齊切蛋糕

一齊不割席

Wan Chin
14 hrs ·

陳雲：左膠用生日蛋糕送勇武派入衙門。捉了三人。

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
· 17 hrs ·

點解仲有人係太子狗屋附近玩生日蛋糕架？
之後黑警就連開數槍再舉橙旗！想點樣呀？
#嘉年華會 #阻膠害人 #悼念義士